到底有無女YouTuber係正正常常㗎？

以前睇YouTube 都鍾意睇幾好佢地嘅片，但原來佢地都唔係想像中咁好
好似以前睇大佬b、茶茶、金鈴咁，都覺得佢地好好
點知原來係咁cheap
到底仲有無女YouTuber係真係正常㗎？

有

Cat girl

Mao

比你快我一步

Heyman lam 我覺得佢好正常

真心？

Mira

屎嫂

貓天

Adornaddiction

點先叫正常？
我覺得反而係依加咁先叫正常喎 唔為錢，撚有咁多youtuber?

d diy片好好睇

係戇鳩仔先咁清高覺得人地要貼錢拍片，我就好簡單，靚女拍片就高質

kisabbb?

Asha

有
貓天bb

垃圾world YouTuber school

Ashley

kisabbb

mary姐

Cap水團隊

Balu都ok嘅

曾樂彤點睇？唔好同我講連佢都係衰嘅

lm

佢講d英文單詞都唔識
牌子名又講錯曬

肥蛙

53fyp

其實賺錢有咩問題

星星

Chinchin

肥娃係youtube 清泉

U禿爸

旅行片好正好舒服

貓天bb

死毒撚一個
都有睇佢d片
做佢男朋友就好

Blair K

除左外表佢應該無乜野掛
唔係點會有仔

Tina Wong

丁丁？

佢男朋友醒目..
揀中個潛力股
未減肥時就同咗佢一齊

liz？

chungchung

蛉蛉

Ms. Hunny

肥蛙 蛙姐

死mk妹，越大越殘仲要成隻雞咁
又冇波又冇蘿，一塊平板周圍走

Gf vs Gf

Marzia？

幾中意佢啲vlog

EMI freeminder

佢喺做崇韓市場嘅youtuber黎講 真係唔錯

佢同小巴西好正

真人見過佢 細細粒但身材幾好 平時睇片都睇唔出
好羨慕佢同heigor都咁有才華
佢同佢個妹啲vlog都好搞笑

金蛉收皮 厚面皮到仆街

呢排睇開Liz 無咩點賣廣告
介紹既野又貼地翻少少
會公開認自己微整型

而家Mira好似走火入魔左 勁多廣告+介紹啲好鬼貴既野食

火雞姐

Liz d片有多d 唔同主題，同小巴西好搞笑

香港就睇bethni suenn chinchin
其他就小米 大沛 emma rainie

Cat girl> all

Suenn
Chinchin都幾好 覺得佢好努力想有進步

alice ha?

香港欣賞 肥蛙、Liz 真係ok

肥蛙中學同學 中學收左成隊海軍陸戰隊
仲要果時有仔，係女性同學口中知道佢8婆到仆街喎 咁多連登仔吹奏

冇睇佢youtuber高唔高質唔敢講但為人可想而知

陳怡

火雞姐
貓天
魚乾

上面講肥蛙嗰啲

我記得連登有個post疑似係佢自己開
然後下面個comment係推手嚟 自問自答

講野做事又成熟，唔會好似其他嗰啲周圍R fd，啲片唔會愈拍愈低質，賣廣告都冇咁反感。可能係有金ling mira做對比，好想幫liz做瘋狂打手

海恩奶油無得輸
想睇人show bra 識揀一定揀海恩奶油

Jlou

貝遊日本

真係好勁 識六種語言
啲片無一般港女嗰種柒味

收皮啦

Ruby close

Kisabbb 又大波又好笑

其實根本唔係屌佢地賺錢 係屌緊佢地個賺錢手法
同埋佢賺錢能力係來自大眾嘅follow同like 我宜家唔鍾意佢屌佢又點

以為你講pad個個mao仲正皮左你

寶欣

Kayan C

我愛肥蛙

Bubz

佢其實唔上連登，種以為好似其他討論區可以del post。
我唸係佢啲妹妹fans姐。

冇人講dingding?

唔知點解見親佢好想cum佢
好八婆feel

同游學修扮拍拖做新聞已經夠柒 仲要冇人理 佢地一定諗住會好似同蘇麗珊個時咁多人講

Professor powpow

女

powpow之前講過唔可以比人知佢係女人,你做咩爆出黎...........

大把，基本上view平均少過10k果啲都問題不大

乜唔係真？你點知？

之前幾鐘意睇lazydazzy 見佢痴埋咗去pumpkinjen到就即刻超反感
Btw點睇LA香港abc iamkareno?

擺對波係枱個個

真心正 為左歌夾影片，用d版權歌
寧願唔要營收

拍同剪都好有心機
佢男朋友都付出左唔少

文子MtzCherry
性格好乖好純 英文好好

臭雞

Bethni Y
唔會為錢而亂賣廣告
為人有禮貌有教養
由佢一開始睇到依家都無變質

好想emma出廣東話片
之前做Q&A 講過幾句好親切
同埋小石頭

Bethni Y

條仔幾靚仔
老實講化妝技巧同護膚心得都好一般
editing係幾靚嘅

幾鍾意Suenn 夠真 唔洗睇全部都係廣告既vlog

樓主係游學修？

英皇慣用手法 就算係真一睇就知係扮偷拍

睇得出佢有心edit
我幾鐘意睇佢襯衫
有個人風格 唔似大部分youtuber純粹跟風

小明

emma 靚女又有錢 但係又唔會成日曬

Bali

入得鷹王仲要受捧話佢好都冇人信啦

E記

Balu

竟然睇左5頁都冇人講yaki姐 難道連登已經遺忘左佢

Cat girl x2 勁鍾意睇佢同ken
我覺得啲嘢食片好睇

Yaki依家好左 仲開左workshop

會唔會係你啲女同學八婆到仆街咋？

又打手？

佢等風聲淡左又出黎呃人

萬兆中心

Liz無咩點賣廣告？
你眼殘定無睇佢啲片
勁多片都有寫合作
一個月成3,4條

呃
大把人仲水得多過佢

小巴西
我成日諗如果佢哋散咗會點

你好喇喎，成日屈我做打手，講咗幾多次我唔係呀，呢排返工累撚到仆街post都少出咗，留個言就屈鳩我打手？你無野呀？幾時開始自己睇唔順眼嘅留言比要屈人係打手架？

佢地唔係扮拍拖
舊年年尾已經係旺角撞過佢地凌晨時間拖住手係街到行

同條仔散咗好耐啦

女人信唔撚過啊師兄，好似你呢啲咪又比佢呃左覺得佢個人好左囉，就係咁簡單

佢冇人地水得咁多就唔係呃？

咁yanki呢

講緊iamkareno喎
無成日追但係記得明明訂埋婚
一上ig睇最新張相仲係同條仔攬住錫

有冇人識potatofishyu

Mingszee
佢個女好可愛

你睇下Mira個啲再睇佢就唔覺多

Elva

pumpkin jenn

catgirl

本地女youtuber唔知點解會無咩興趣睇
可能太多廣告 同埋硬係有D作狀同假
睇都係會睇屎萊姆 大J呢類
外地就會睇日本Ryu, Yuma, 木下,
台灣就睇Gina, 癡癡王美

馬來西亞個碰碰同Danny好正

香港唔好話女，無乜youtuber係清泉架啦

佢youtube直播都有講到當年中學有人作野屈佢啵

係連登提 咩女都唔正常啦 直接打個女字出個雞字好過啦

聽人講佢好撚大牌，臭閪格

雨僑

晞哥

羊羊 以為冇咩連登仔睇佢

pokimane

曾樂彤個樣假到

個咀比人打歪咗咁

語言真係好勁但除左呢樣野之外無好感

有睇佢啲片 以前以為清泉 你講我先之佢同游學修 點解要扮

都係因為yanki而follow佢

真係好鐘意睇Liz
明明佢d片好多都好日常
但睇得幾舒服 唔太作狀
賣d廣告都好好睇 唔係硬sell講曬d keyword就算
詞彙量好豐富 講野好有文有路 表達能力高
最緊要係真係靚女

佢同左佢依家個男朋友一齊之後好似無咁頹

catgirl
沒有其他

啲旅行片真係好高質

ken剪片愈黎愈好
佢講野都有文有路 性格又好
完美嘅男人
啲旅行飲食片真係好撚正
仲有笑下catgirl讀錯啲字

究竟ken係佢細佬定點
同埋佢轉左片尾勁搞笑😂

個樣好細個
把聲幾成熟

點會冇？
睇住人係youtube賺到幾千萬
連登仔會少忽肉

成個錢嘉樂咁既樣

佢啲廣東話勁怪喎 咁都表達能力高

Gogreengolean

J Lou

以前覺得Mira 真心幾正。
有啲嫩版黎姿feel

點知依家講野越黎越八婆格
個身又越吹越脹。。
已經unsubscribe.,

點解冇人講angelamiuz? 有性格 同jodie又sweet

Angelamiuz

好造作

認真幾好睇

中學個陣好撚八婆

咁少人講Aliceha
証明我ha好正常

bubz

臭八婆

佢啲片幾正

同未係youtuber之前做作左

利申: 舊師生關係

認真 咁嘅質素都叫youtuber ?

冇咩嘅 係個阿哥拎條j出黎非禮人姐

起碼夠真 唔會造作

Elaine hau

Beth

Ryu tv
Yuma tv

miss hunny

咁少人講chungchung

超級小器既臭雞

Dairoro

讀hku blaw真心勁

A.I Channel
雖然唔知係咪女既

Lizzydaily

唔知我睇個個Gina係咪你講個個喇
本身都有睇佢 但係發現佢EQ低但係扮高
唔知邊條淘寶片 人地講下佢個妝有啲撞色 又唔係鬧 都幾有禮貌咁 佢無喇喇扯火話人

依加都好正
成陣人妻味
Between 以前個頭七彩顏色好撚柒 依加正常好多

beauty嚟講覺得佢同其他beggar唔同
真係好有心機逐樣成份講
鐘意睇佢片會學到新嘢
可惜佢已經好少再出片

Ryu Yuma

我覺得佢肥得黎 係幾可愛
不過佢啲片無正式睇過

Liz for sure

我反而鍾意佢7彩頭果期，起碼無而家咁賬
人係幾靚幾cute cute, 但而家講嘢真係好似八婆。頂唔順

liz真係一睇愛上
竟然無人講小花

Liz同cheers beauty
後者係睇咗佢條係台灣領養咗隻臘腸狗片所以鐘意咗佢

More

我覺得Liz唔錯

高汁

以前為左谷人氣又講普通話又收收儉儉
依加紅左就做翻自己
我覺得依加嘅佢先正
Between 各花入各眼

咁即係佢自己係八婆

不過d皮膚差到

Bethni
Liz

造作到on9
妝都未化好教人化妝真係笑死人

你呢d八婆格一日都唔知講幾多是非 無啦啦唔鍾意人又搵唔到位挑剔人就求其是但話人收成隊海軍陸戰隊返黎 打個喊露都得罪你

人地講緊youtube事業呀 focus返啦唔該 係咪唔抵得人地有仔你冇呀

Ayanna Kayan有冇人識？
佢做開電視主持 啲旅行片幾好睇

emma話爸爸係廣東人 但自己唔係好識講 淨係得一兩句
睇佢生仔好似柯屎咁輕鬆真係好羨慕

四仔個格仔

正常睇嚟做咩？

佢條1星期片幾好睇

Suenn 好有愛心
liz

abrushofbeauty 有無人睇
超級女神型

唔知點解heyman好港女feel

肥娃

有個性

Viva Voce
應該無乜人識 最近幾鐘意睇

Liz係世界級醒目女加識做人 同埋可能個人歷練多講野都有文有路

港女拍韓國野既youtuber黎講
初初唔鍾意Liz 鍾意Mira
而家就調返轉
Mira而家真係好撚多廣告 愈黎愈虛偽
Liz初初見佢同小巴西放閃覺得好煩
而家覺得兩小無猜咁 幾on9 幾好笑

鄭金蛉就由始至終都唔鍾意
以前未知佢堆黑歷史已經好憎
而家就更加憎

我都有睇到 唔通佢係其中一個欺凌者

勁欣賞Ms yeah
雖然係大陸人
但真心勁

有做開運動應該有幫助 十分鐘就咇咗出嚟

希望唔會讚壞左佢 liz記得唔好走火入魔 記住只要口碑好一定會成功 寧得罪品牌莫得罪觀眾 因為啲brand都係靠觀眾賺錢 viewer 鍾意你佢實無你乎 根本宜家好多kol連邊個係老細都未分清楚結果出晒事

無追開liz啲片 我想問佢男朋友係返乜工架

Liz hku畢業 之前又自己搞生意
佢唔撈youtube 撈其他野都應該掂
同其他個d讀書唔成走去拍youtube唔同

出乜鬼野事呀
咁耐而黎低質UTUBER咁多
BEAUTY BEGGAR至今得大佬B比人收左皮
其他照樣撈到風生水起
根本佢地點黑心法都有班小妹妹盲粉支持
liz係幾好睇 但我唔鍾意佢廣告片唔係title打明
禁左入去睇到一半先知係廣告 有比人呃既feel

Liz係清泉
住係韓國但又唔會盲目崇韓 分析好多韓國唔好既文化
同一個主題 佢會做好多資料搜集先拍 唔似其他呃飯食既youtuber
整容得黎又會直認自己有整 仲分享成個過程
拍男朋友 但又相處得好自然 唔似金鈴咁做作
有合作片 但會係片名大大隻字寫到明

好少追一個youtuber會追咁耐
最欣賞係佢間中有deep talk片 分享心路歷程

賣廣告又點？佢有係名寫到明
又唔係呃你click入去

Mary姐囉 無得輸

Liz
睇過啲deep talk片之後覺得佢諗嘢好成熟
有文有路
幾中意睇佢啲vlog

有無人有睇開

liz好好 係誠實的youtuber

最件有兩件啦 跟貼啲

其實我覺得coffee都幾好 離巢之後好似都好比心機拍片教人keep fit 幾正能量同勵志

屌輕力啲

Mira 之前都ok
但係越睇佢d片見佢成撚日群埋d男youtuber到
自己樣衰又要姣仔我屌
以為自己好靚jm9呀肥婆

張媽媽

有無人講 l’m Charlie查理

依家mac ig 大災難 因為搵左佢宣傳

上面個堆最buy肥蛙同suenn
肥蛙同佢妹感情真係好到令人羨慕
覺得佢係有努力工作嘅youtuber
suenn係越睇越支持佢
覺得佢份人好真
講真比靚女真係唔夠其他黎
但性格真係唔錯
本身係睇heyman先再睇佢
最後中意咗佢

跟得貼過你 佢地咁邊叫收皮
你地係連登自high屌 佢地一個繼續開鋪 一個繼續接廣告出片接單
班妹妹仔唔知頭唔知路 咪繼續支持佢地囉
講緊收皮係真係大佬b個隻開左鋪都摺返埋 退出utube唔再做kol

撞鬼? 佢最近條mac片先有寫ft mac咋喎
之前個啲全部都係info box同條片到講 無打係片名
仲收埋係啲vlog呀 好物分享到 明明件野係paid to mention

如果佢有字幕會好啲
佢講嘢咬字唔係好清晰
好似擘唔大個嘴咁
彩妝冇咩興趣
不過幾鍾意佢分享人生觀同書嘅video
佢同jonas相處都覺得好自然

點解同游學修一齊就唔係清泉 唔拍得拖？
唔高調又話人唔見得光話扮，高調又話人囇命曬恩愛睇幾時散

唔止講佢，啲公眾人物正經拍拖關你地撚事咩，為憎而憎

Mallowwong

以連登價值觀, 邊有女係正常架, 全部都係雞架啦, 問黎都多餘

Liz
由佢一開始拍片就有睇
其實時間都唔係好耐 一年兩年到
佢係因為個韓仔ex先去韓國
其實已經去到談婚論嫁既地步
不過如果唔係咁佢都識唔到小巴西
佢真係好好
佢會係YouTube既留言到回覆
佢真係會睇 睇完有咩會改
佢得閒又會係ig開live
用幾種語言答大家既問題
過分吹奏添

睇完茶茶個post
真係好大分別

佢男友唱廣東歌
然後Liz既笑聲真係好正
好真實既笑聲

Bethni y 👍🏻👍🏻👍🏻

Mira都樣衰?

肥婆就真嘅..見住佢越嚟越肥。。上年年初都仲叫係標準身形..
不過而家真係好姣好八婆
而家每次一聽到佢用國語扯高個key大叫
就起雞皮

Jinny 企鵝妹，泡菜嘅
Btw認同cc030越黎越7

Chinchin
Sue chang

Ding ding

海恩奶油

SueChang算唔算？

成日都覺得佢有鬚 同埋一搽淺色唇膏就好似男人
btw都係個垃圾youtuber school出黎嘅垃圾youtuber

maggiewmk

Cheap撚過閪

Sue 不了

有呀 宅佩Penny 但冇咩人睇
佢平時開twitch打人中多 靚唔靚女就見人見智啦

以前有睇catie 但條友微博單野unfollow左佢

購物狂喎
唔係錢既問題
完全唔明買晒成間名店返屋企咩事。。。

好耐之前睇過
但後來佢成日show off d袋就入去dislike走人

唔係 唔關拍唔拍拖事 兩件事
只係我無睇新聞唔知佢同游學修拍拖姐
見前面有人話佢地扮拍拖 好奇問下點解要扮

光明正大拍拖同做新聞係兩件事 近到咁你唔係覺得係偷影下話 仲要被人發現影完之後扮避跟住食華星 華星出名多人
唔係話憎佢 係笑佢做完新聞都冇以前蘇麗珊公開完即刻高左知名度柒姐

Show唔show off睇你點睇姐 我自己就覺得佢既世界就係咁 佢就介紹俾大家佢個世界既野

之前serve過佢 個啲眼神串撚到

做咩？可唔可以講下

Liz啲廣告片會打明係合作片喎 你唔睇清楚咋？

知唔知長焦鏡可以影幾遠 種以為你有咩實質證據，原來種係全部ff
種有朋友都可以食飯架
起碼好似蛉蛉茶茶有實質證據先黎講啦

利申，睇唔過眼人品差kol，但都有證有據先啦痴線西

雖然份人幾真唔作狀但係佢d taste真係唔識欣賞

點解無人講kayan c 佢之前去新疆d片好正個人素顏又靚拍片都幾真唔會一味為錢

有片架 片到好撚近 ff你老母咩
呢張夠近未啊

我係話佢TITLE無打
要禁入去條片 比佢拎左VIEW數先會係INFO BOX/條片入面講係廣告

是但比條你
TITLE叫[香港VLOG] 朝11晚11! 行程很滿的一天! 跟小巴西在香港做皮膚管理？| Lizzy Daily
INFO BOX先有*Aqua Peel療程和影片分紹部分是由The Beauty Medical提供和贊助的哦～繼上次冰冰針這次已經是第二次合作了，工作團隊還是一樣活力和笑聲滿滿
我唔介意賣廣告 但如果係TITLE打出黎會唔會方便VIEWERS多啲呢?

水炮俠比馬蜂針到傻撚左？

推

030咁少片.

我覺得完全唔係show off
佢一開始拍unbox luxury brand片果時好多人係下面comment話你咁有錢點解唔捐係咁買袋blahblahblah
真心呢班人痴撚柒鳩線 人地有錢買袋又要比你judge唔做善事 你慳返d 追星錢買化妝品錢夠可以做善事啦 你又唔做係到道德綁架人
之後elanie拍左條片講佢助養左十個非洲兒童 真係一炮過打晒咁多個haters既面
佢仲要唔係話想show off d咩 用返平時既態度拍片話自己助養左小朋友 呢下幾型
不過佢拍片係好悶 冇剪接都冇乜內容
但d人因為買唔起走去酸人地真係好核突

唔覺得show off
但佢啲片真係無聊到極點 永遠只係講買左咩但從來唔講到底好唔好用 又長
不過見之前有留言話中過giveaway 但冇收過佢送啲嘢又唔應inbox

肥蛙我覺得佢好真，佢當初好直接咁話做youtube係想推自己啲手作，明買明賣

詳情可睇

Chungchung030

Jennifer呢

Yanna ho 小影

冇人講麻布？

最正常一定係Mama Cheung

搵人出Post屌下Mira喇

佢都唔係好嘢黎，又肥又柒，以為自己好靚

兄弟？

Liz 仇仇qiuqiu 白癡公主

Emiwong

台灣youtuber 安啾

終於有人講佢

頂唔順把聲

原來佢同查理反咗面 仲要突登del埋同人地嘅合作片

Cat girl （夠真），asha （睇左佢好耐，覺得佢係真心鐘意拍片唔係為錢），alisasa（台灣女仔，男仔應該唔啱睇，唔靚女，但唔知點解覺得佢講點溝仔既片幾好睇 ）

bethni

仲有 bubz

點解

我覺得好嗲

Anna Akana

成浸mk味 呢兩年買吓名牌袋學做港女

其實重點係娛記唔得閒影兩個un星
跟幾條街 影大頭 剪片
有錢收就唔同講法

睇佢我寧願睇宣傳易

Evita Vs Evita

小明正

小明 佢既淘寶片為左唔想變濫 改d奇怪名

好鍾意佢啲片既aesthetic 睇得出好有心機剪

點解反既

真心覺得唔靚，對腿係瘦但有冇咁撚長呀 p撚到170咁
，個鼻又大，條眉好深！次次化妝同個唇色都唔match up，成個妝好唔自然

佢之前拍啲妝片扮哂真心share,其實都係收咗品牌錢先講，但成條片連info box都無提過，我朋友係品牌pr，我見條片有佢個品牌就問佢是咪比錢tlt拍，佢話係。

仲有Denise Lim
唔知你地有無睇過

美

仇仇qiuqiu 好正 唔會扮曬野 又真又好笑 勁中意佢性格 又靚女

其實想問好耐，點解拍片唔可以當份工，你翻工一定要真心鐘意份工唔為糧唔出糧架咩？
又有糧出又鐘意份工一定最好架啦
唔通啲藝人淨係為表演唔出糧咩

對我黎講只要唔廣告扮無收錢扮自購，講明就得

蛙姐

你打 catie ptt 有好多花生食

wilson baby

把聲好煩
好似咩都未見過
咩都嘩嘩嘩

一定係小明

liz
mira
krystal leung
milaw

Ekee

淨係識聽d八婆講 唔識用腦分析 邊個係八婆你都未分得清 你份人同班八婆冇分別

老實講有眼睇 我係男都覺得有問題，有咩可能會同朋友條仔日日一齊番學

定連登仔不願面對？你地都係有西便是娘繼續護航啦

Amber scholl
不應該無乜人識

甘會唔會諗埋條仔都你賤 一隻手拍唔響 唔好睇表面啦 睇黎同男仔fd少少都會係收兵 做女人好慘

K.A.T.
好靚女
不過先拍左youtube幾個月

梗係ashley啦。
帽9大陸樣柒民工，幫香港人出返啖氣。
之後仲要飛去台灣撈埋台灣巿場，走向國際。
簡直係為港爭光啦
不過d haters囉，搞到人地唔敢開留言，如果唔係佢真係可以講在座各位......

Me

睇catgirl d 片睇得好開心，又高質

唔係屌佢賺錢呀 屌佢地啲賺錢手法呀

點解丁丁咁多負皮

識真人 覺得佢幾可愛
另外 有個住多倫多嘅台妹 itsjcnana 覺得佢靚女

西dorsi

我種係見好多comment 屌唔係真心拍片喎係為錢喎
認同手法先係重點囉

mira柒到
ching你唔係呀嘛

Liz Loktung

Ashly

其實幾鍾意肥蛙啲片
但一見到佢啲商品價錢就對佢好失望
之前喺西九龍間格仔鋪睇到佢隻肥蛙公仔
好似係黏土製作 大概一隻手咁大隻

啲手工好差 上色上到一dat dat咁
仲要賣成200幾蚊! 痴線洗唔洗咁貴
又唔係做得好精緻咁
其實手工差點解唔揾廠做
明明佢啲片咁高質 點解商品咁低質

識
不過佢又唔係香港人

丁丁呢

有冇人貼佢以前未減肥啲相出黎 ?

佢自己都貼過啦
其實都係mk d肥d 樣不嬲都唔差
d八婆真係煩撚到自己冇男仔朋友人地都唔比有
我係女人都覺得冇問題啦 咪咁撚煩啦 講緊人地youtube拍得好唔好走去評論人地私生活

我都係喎

靚又話雞 樣衰又無今人睇

Kizuna Ai

我睇嗰個係Gina水水 有幾隻貓既
係咪同一個？

屎嫂太嗲頂唔順

叫我？
定隻7頭美

Cat boy

隔離post啲人話佢啲手作高質

利申：冇追開，覺得佢份人好mk

係啊 係呢個 可以睇返條淘寶片 個封面都睇得出佢個妝濃過平時
個個人只係講一講 但係佢真係嬲咗 個留言應該衝到好上 有啲人幫Gina有啲人就覺得個人無問題
不過至此之後我就覺得佢拍片個陣啲好脾氣係扮

咩post?

我買左隻俾女朋友都o左咀，質量太差，盛惠$4xx
最後無送
手掌咁大，佢最後淋啲滴膠落去搞到一pat pat野咁
最近潮濕種浮起一舊舊想裂開咁

利申好鐘意睇佢啲片

好鐘意睇yuma&RyuTv,yuma好得意
又學到日文同煮野食

我由佢得幾k followers睇到而家 1.4M
佢仲要同我同月同日生

Yanna好撚樣衰
豬膽鼻隻眼又細...

見意你主動同佢講翻聲先
我見佢今年都改良左D手機殼
好過係連登講完佢又唔知 無幫助

btw佢呢個心態幾好 好小拍片既人會接受d善意批評而真係去改變

鐘意睇片+1

茶茶...之前都會睇下佢嘅手作片
但之後就有give away片就...

其實有咩好睇

個個都搏大霧放自己上黎

有無相睇下?
明明拍片係想宣傳自己間鋪
結果片仲高質過商品

安啾

講幾個台灣嘅

冏星人

滴妹

白癡公主

條友男朋友都換咗幾個仲成日扮單身
利申:發夢見到

滴妹!!!!!!!!!

Suennwong 不嬲無咩睇
無意中見佢收養咗狗仔之後 覺得佢2公婆好有愛心
加分
Emma真係好靚女 adornaddiction d 片都好有心機

見到好多所謂出名當紅youtuber竟然無人討論

睇人唔好淨睇表面 上面一堆美妝youtuber睇完就算啦
睇佢少少片就覺得呢個人值得追捧 未免有點膚淺

香港beauty youtuber睇開Hiddie T 佢啲妝化得幾靚

一開始睇liz覺得佢講野好多懶音聽得好辛苦，但睇多幾條上左癮，佢同小巴西真係好sweet，一家得返佢唯一一個係唔理咩Topic都撳入去睇先。

另外仲有Ayanna Kayan同Cheers Beauty係睇日本Vlog識，啲片都幾好睇同好真。

Catgirl好正。睇佢食野好開心
Suenn都幾好。幾自然

有兩個最鍾意既～

Kelly Yang
最鍾意既台灣youtuber，讀完碩士留左係英國生活，美容、飲食、寵物、生活都會分享。
靚又獨立，講野好真，合作影片會係標題就寫明。

EVITAvsEVITA
前商台DJ，依家自己開舖做塔羅師，我唔信塔羅，但好鐘意睇佢購物分享同化好勁既妝（我唔會咁化但好鐘意睇佢化）每星期會開LIVE，有唔同主題，佢一路食晚餐一路講（佢收工好夜），可以當電台節目咁聽，但佢既風格未必人人鍾意。

白癡公主 貓天bb
lilypichu 把聲真係

香港：小明、蛙姐
台灣：Yuma Ryu
日本：木下

coffee

個位師兄一係打手 一係食開屎
兩條女都極普通港女 想扮kol但啲路人味湧哂出黎

有冇人有睇maggiewong
利申：唔鐘意佢 純粹想講下佢
中學生 返學都化妝 又染到個頭啡到一定冇可能睇唔到 唔知佢拍d片係做乜鳩

上面有人講sue Chang
本身睇開作韓調小教室 但太做作同埋睇佢都覺得以為自己好靚好多fans
成日講咩粉絲福利 好多粉絲等緊睇佢d片
當自己明星咩

佢生仔段片原本係感動 但講真如果我係佢真係做唔出係鏡頭面前喊 係咁擔心既話都無咩心情開機拍片啦
我都有睇bubz生產vlog 真心真實好多感動好多

Oyantsui
Ryuuu Tv
Yuma Tv

日本嘅yuma

游敏

唔評內容，純粹好J

台灣 滴妹
除左間房亂啲之外諗唔到佢有咩衰野

澳洲youtuber Tina Yong
本身係beauty artist，化D妝都幾靚，有technique
合作video會利申，又會自費買野試好唔好用

仲好撚肥又矮腳粗悿

Ijustine

佢韓語小教室嗰陣
同埋之前同dingding vlog嗰陣我覺得最好睇
開咗自己channel之後好好好商業化

鍾意佢既會欣賞 唔鍾意佢既就屌佢死港女

之前睇開既有幾個都被追擊(過/緊)

而家睇片都唔會睇邊個拍先㩒入去，題材有趣既咪繼續追下囉

利申：女既最近會睇屎嫂廚房、yuma cooking、好味小姐、辦公室小野 全部煮野食唔使煩

貓天
唯一靚女YOUTUBER唔會比班八婆絲打追擊
(除左d真係賣假貨呃人，好多追擊原因主觀到不得了，咩「份人好有心計」、「份人好假」、「貪錢（邊個唔貪）」、「想出名（拍得出都係想出名架啦）」...ETC 唔知以為連登變左八婆論壇 ）
因為佢地唔識日文

條女唔得喎，之前Facebook 有人post個靚泰妹食譚仔特辣，佢即刻衝出黎話好賓呀啲男人求其係街執件都得呀咁 好肉酸以為自己乜料，自己個樣種豬

殘厠coffee

如果佢唔係講日文
只係個好普通既mk妹

佢而家好黑人憎

之前俾劉馬車性騷擾嗰個

真係唔知d人點定義正常

好好戲

akira

Lizzy
肥蛙
為食殷

戇鳩你估日本無人狙擊佢
前嗰排佢先俾人po咗真名同畢業相出嚟
搞到佢搬埋屋 twitter都刪左
youtube都潛咗差唔多兩個月
你唔識睇日文cm唔知有人狙擊佢咋?

Youtuber淨係得曾樂彤係靚

suechang由識左佢個有錢老公開始 就日日係咁post名牌 又煩膠 勁虛榮

d 仆街仇富啫

有睇佢同阿妹果D
本人果D我唔睇